真係好憎啲大陸喱不可一世嘅態度

話說頭先一上地鐵就見到個眼超超、西口西面嘅女人食到津津有味咁食緊袋花生。咁好啦，忍一忍，唸著佢食多一個站就自律停啦。點知繼續食完全冇停嘅意欲。我睇唔過眼就喝佢話‘你食夠未姐，港鐵唔可以食野，拾番你自己地下啲花生’佢竟然可以好光明正大話唔執，你咪報警
求可以點做

搵黃衫狗

打電話俾下一站職員
落車話要做證人 堅持要職員檢控佢

包容下

如果你好得閒 可以玩大佢

以後會慢慢習慣架啦⋯⋯慢慢黎

趕著做assignment

比較無辜係右邊條女

自身條件咁差 咁你就咪撚聊鳩人啦 影衰哂